世界好黑暗，好唔公平，人生無意義

我幾時先可以死？

死死死死死

自殺如果唔洗落地獄，我一定死

其實真係唔洗

地獄只是用來嚇人？

返工慘過死

人生沒意義

宇先生你好 我係宇先生

你好

世界從來都唔公平，而一般人冇能力改變世界

所以，睇開d la

宇宙清 振作

如果世界真係唔公平，錯既唔係你，死既唔應該係你啦

衰在我覺得世界好公平，係我自己廢